HDMI Switch推薦

請問有冇巴打可以推薦好用嘅HDMI Switch？
我需要2入1出，電腦 + PS4 Pro (HDCP 2.2) 全部出去一個1080P 60Hz螢光幕，係咪要注意個HDMI Swtich支援咩版本嘅HDCP？

唔該晒

推

記住買獨立供電

一年前買過
果陣d人推aten

我係2>1 所以買左個2>1既
但唔包火牛要另外配
配撚完個價等如買個3>1(包牛)

講多啲 幾錢左右

去黃金地下有間鋪專賣SWITCH
幾好人
上次知我2入1出 提我比PS4要買有電版 唔係就用唔到

兩百零唔記得
原來係3>1黎

最記得係雖然唔插電都用到
但係如果冇插電
我果陣
1pc
2ps4
3無插

你用佢粒制轉台就只能1去2去3去番1
但因為3冇插野=無電到

卡撚住係3到
個遙控又虧
迫住另外買火牛

唔該巴打
重有想問audio係咪都pass through到隻switch
同埋用咗hdmi switch latency會唔會多好多
其實唔影響打機就ok

一定要獨立供電果種，唔係打ps4會閃moon

1,係 2,唔影響

用緊依隻

加條audio 線連住mon 個audio窿 同電腦底板既audio in

set 一set sound card driver
就用到同一組喇叭 一齊出聲
但電腦要開住
ps4先有聲

+1 岩岩買左，但未用

同你地相反，我買左1開2

一開二掉轉插=二開一

我間房有電視同電腦mon，有時用電視玩有時用mon玩，廢事插黎插去

之前試過掉轉插係出唔到畫面
另外
1開2出係唔使禁嘢switch
長期都出畀兩邊畫面

用緊1開2,再經4入2出matrix出幾個mon組合

我用aten vs481a，我買咗兩個

第一個用咗一年多啲就燒火牛，隻火牛好罕見，行勻成個鴨寮街都揾唔到。

第二個用咗年半到而家。

不過撇開燒火牛唔計，呢個hdmi switch應該係最高質 (雖然都係最貴) 畫質無損，無lag，識自動跳去有信號嘅input，而且每個input channel都有獨立制，switch放得遠仲有㩒遙控轉channel，總之就係爽皮

我買完上面果隻就後悔
雖然同牌子
比我揀我都係揀你呢隻

用緊3 to 1 無獨立供電都無問題
1 ps4
2 電腦
3 micro hidi 連tablet
都係雜嘜牌

高質post 留名
一個switch 解決好多問題
太多HDMI 線 駁嚟駁去
用唔同機又要轉台

點解要咁貴既switch?
我用緊個d 垃圾一開三 幾廿蚊隻個d
一樣用係pc ps4 同一個空左
都無lag 無閃 同識自己有訊號就轉input
有聲 又唔會卡係空左個格到wo

你電腦個hdmi port 比左電個switch , 所以冇事

卡係空位似個switch 有問題多d, 我隻兩隻aten 唔插電都唔會咁

喺淘寶買咗呢隻

咁同貴個d switch 有咩分別